交完fyp既朝早，連透啖氣都覺得幸褔

^^

-.-

咁早交

-。-

準備好失業未
我都快啦

準備入讀社會大學 la

做咩tpoic🤔

5講你g

唔理la,交完煙消雲散🚬

engine fyp 9做會唔會合格

吊甘能5比面

🚬

天日反叫同學杯9你

反學

即刻打返5個丁慶joke

貢惡- -

交完爽到連打丁都矛feel^^

🚬🚬🚬4歲就陽痿,N展界害人一生

🚬^^

巴打咩engine

弓起4歲巴
下年就到潛蟲

小確幸

點知最後份野Fail撚咗